覺唔覺蒙古人種(黃種人）好慘

大家都知支那人乞人憎 但好多西人都唔識分黃種人
但實際上好多黃種人都唔係支那人 eg 日本 蒙古 越南 馬拉 哈薩克 etc
黃種人去外國唔出聲就好易比人當係支那人 包括我自己真係好唔想比人歸類做唔文明既民族
所以話支那人真係世上最垃圾既毒瘤 生出黎除左害人真係無撚用 真係想知支那幾撚時滅國

呢個po只係針對垃圾支那人

我覺得點都好過做黑人
平均智商得八十“零”

外國人分到架 至少佢地識分得出日本人同中國人分別

分唔到
大把人當中國同日本係一個國家

Really?

係啊 我見有d鬼佬對東亞係完全唔識 以為得中國 最多知埋日韓

做黃種男人慘d

你出過幾多唔同國家

長住法國6年 你話呢

其實中國人智商平均高過白人

文盲

我問幾多個國家，唔係留喺邊個國家

但係柒啊嘛 比人印象太差 最叻係痾屎

智商高，但係格衰
有撚用咩啲仆街支那狗

快啲投胎

九唔撚搭八，你智商就100都冇啦